想問 Euro GoGo 係黃係藍？

有定期食

藍

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

有無原因？

借位

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

美心 好似係

哎呀！唔該。

罷食話係藍，總之唔係黃

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

真係美心？

唔係

唔知點解search euro gogo會彈美心出嚟